Citron Research discontinues short selling research

做淡慘過做狗 依加佢終於明啦

Short sell nio啦

過到呢關再講啦, 人黎落閘放狗

果頭近啦

But i will keep short selling

Citron: 我以後淨係會出report 叫人 long, 之後靜靜雞Short鳩佢

又岩wo

找完數再慢慢傾